[請使用大腦]中學friend做左機師，想約人出嚟敍舊

開左個post但係個個都話我見人富貴成痴人想俾人屌，我只係想認真咁問下意見

個friend中三去左外國，唔多番嚟香港 最近經朋友知道佢做左機師 淨係想約出嚟傾下計

未唸過要同佢點點點。

我要既係意見please

佢都有like 我ig post我唸佢都有留意我

我絞盡腦汁都睇唔明你篇文想表達啲咩, 比咩意見?

可以點約人出嚟，好似覺得唔同level咁

Trade?

如果你同你FD都當大家係FD 其中一邊唔會諗唔同LEVEL而怕對方

點解佢做左機師就想約佢出來?

已經睇得出 你自卑

唸你老母

雞

點解要等佢做咗機師先約佢出嚟傾計
知佢做機師之前有冇約人既打算
中三佢走咗之後佢番嚟香港放下假有冇約過人

你同佢講

1Q 300 ，500 全套 1個鐘任做任屌

保證佢即刻約你

如果係好熟既根本唔會介意。

一直冇聯絡，做左機師又突然想搵人

咁你都試過見到人覺得咁耐冇見想見下嫁係未

下冇唸過咁，人地有女朋友

你間唔中見到舊時啲friend都想見下係咪先

兩個字 臭雞

收皮啦

你係女咪比個西佢屌囉

自己想溝人又唔出聲 仲夠膽上黎問點點點
收皮啦

咁味話想同你聚舊囉, 自己無私心只想約佢出來高談闊論, 又點會有咁多猜忌呀?
你問下你自己啦

I want to have a mating with you

約朋友出嚟仲要睇人職業

做左機師先叙舊，中出即飛啦你呢啲

但係佢上次番都冇約過我

哦係咩

臭雞
狗都唔屌你啦

你真係想約佢既話，就約埋其他fd一齊

你起人地眼中的地位無咁高囉，你同佢好ｆｄ？唔係好ｆｄ我諗都唔會搵你．
我真係想知無啦啦聚舊為咩，唔可以用Whatsapp傾？傾完先約出來？

出嚟飲下嘢咁

有咩咪tg whatsapp傾

點解個個都覺得係因為做左機師先

如果佢唔係做機師而係去咗掃地咁你仲會唔會約人出嚟

我冇佢whatsapp 好似係澳洲電話嚟

你望下你標題打嗙

*咩

明眼人都知想呃西屌

佢就係當咗自己係雞, 所以唔同level

唔明點解要講到咁含糊, 約出來想飲下野咁簡單? 之後呢? 如果我係佢我諗都OK既, 飲下野傾下計, 不過唔知你仲有無其他要求 單純出來聚舊, 我諗無人會介意囉.

成年事好拜金八婆

其實like ig post就好平常架啫

正常人會打"想約fd出嚟, 不過佢做機師, xxx"
個拜金雞打"個fd係機師, 想約炮, xxx"

就知佢咩人

起底樓主有另一個post

都唔知有咩企圖
機師一定要提防e d咁小心眼既小人

[b]On9仔先會咁認真上連登問野[/b]

做係另外一個post個個都文盲再開過個

點講先好，你講到好似識人咁

人地何來有西

見到人做機師就出晒水
正正常常想約出嚟食飯傾偈都要開post問

味話我想約你出黎食下野囉 自己又唔敢, 又怕人地以為你另有所圖味搵多幾個人一齊出來.
我又唔覺得做機師有咩咁巴閉...

雞即係雞，你跟本就唔識做人

諗咁多野都唔知做乜柒
我夠係有個同學做左機師 咪又係咁出黎食飯

同樓主做怕唔怕有性病

咁你有冇約啲毒撚朋友出黎呀

唔熟又有咩好約，定你對人地做左機師所以好有興趣所以約？ 咁你明顯係因為人地做左機師先對人有興趣而唔係單純想聚舊⋯動機不純仲叫人比意見你想人比咩意見你？ 係熟既根本唔需要理由約見，唔需要好似你咁諗咁多理由約

收皮啦臭雞

閪痕咪閪痕囉咁撚多藉口

真係臭雞黎
點會一直無傾開, 無啦啦想約出黎見
正臭雞

你同學係咪我同學

咁興趣係有啲既，但係冇唸過送俾人食

意你老母見 討論應對有容乃大，咁都唔比人話得 唔洗旨意溝到條仔啦 臭格雞

文盲都話ig 見到 要講幾撚多次

你講乜

唔識中文嘅原來 唔好搞人啦 相差太遠 會好辛苦
搵返同你咁上下圈子嘅「敍舊」啦

收皮啦臭閪

咁姐係你想溝佢啦，但係你都話人地有女朋友，咪搞人地啦

臭穴!

知下近況都好

好攪笑呢個post
真係乜人都有

臭穴味出晒黎

會唔會太岀面

我處嚟

臭雞，約朋友出黎都要睇職業

點出面法

臭雞

呃人都諗個好啲既啦

直接問一句幾時岀黎食飯
好難為你？

如果單純想聚舊唔需要諗咁多，打個玩話咪約到囉，淨想傾下計咁叫多幾個舊同學打邊爐囉。溝人就唔好啦，又話人地有女，而且人地做到機師其實女友應該都有咁上下質素架啦，死心啦

擘撚大個臭閪, SD 張相比佢就得啦
比埋房號佢

如果你朋友係做地盤唔係機師 唔知樓主仲有無興趣呢

一
句
講
哂
臭G

最簡單嘅咪約多兩個friend再叫埋佢一齊出嚟
點解一定要單獨約人

屎上最臭既POST

約人都要睇職業 真係辛苦晒你

利申：機師

佢有女朋友架啦

請使用大腦

問左等同覆

如果見到咁耐冇見都會想約

傾多啲可以

難唔難做

人地咁高級應該冇乜興趣浪費時間係你隻低級臭雞身上

過主啦

你又知，識人咩

下咁都叫呃人

#15 你自己講

除左臭雞仲識乜

樓主係雞係公廁

根本你就係想釣金龜

又唔見你搵個做運輸既出黎見？同係交通工具者

點解一定係釣，單純見下唔得

都話耐冇見

我講你呃我地都搵個似樣啲既藉口啦 耐無見想見下人 你唔吠我地都笑啦 你一係就直接啲講 耐無見知佢依家做左機師 高薪厚職 係西痕使我想約下佢見面呀屌我個閪咁啦

電話都冇 即係唔撚熟啦
唔撚熟 你見乜撚野

屌你老母啦臭雞，話人文盲你又上嚟開？呢到唔係服侍你架，唔啱聽就走啦

都係戴套照入 有幾難

咁如果佢今日唔係做機師呢？係做跟車呢？
我年中見唔少好似你呢啲口講咁耐無見實則就只想要錢既女仔 我多數都照出中出埋跟手唔再理佢地啦

on9機師難唔難做

咁咪得囉屌你
有幾難啊？
係到開po問駁屌

一路有ig同facebook唔洗電話

你意思係咪想約人出黎, 但又唔會比人覺得係自己送上門嘅感覺呢?

咁抵屌 點忍

佢唔覆

LIKE 你幾個POST 就濕撚晒

約人時露出胸部是常識吧

like 咪姐係有睇到

同佢講我都識揸飛機

咁岩碌到咋
想比人屌咪講囉搵咁多藉口

拜金拜到周街都知你都係第一個

直接話想幫你含，唔介意做阿二

死臭雞

樓主就好似啲暗蒼毒撚咁
人地like吓你ig就以熊人地對你有意思
stalk撚住你啲post咁
咁一開ig見到咪順手like個囉

仲係唔覆

約左我出黎升下level先
跟住再約佢

其他同學你有冇覺得耐唔見然後約

咁我都同幾百個人熟啦

樓住死都唔肯認係因為人地係機師先想約人
如果換轉佢係司機睇你仲會唔會想約人出嚟
中三到依家做埋機師之間都冇溝通冇約人
連人地做機師都係經其他人先知
證明你根本對成為機師之前既佢係冇興趣
依家知佢係機師就想約人
乜撚野耐冇見就會想約下
講埋啲低能藉口
咁多年冇理到人，依家知人地做咗機師就約人
係人都知你想點啦

我信你

有呀，有約過飲嘢唱k

連第一步都未踏出
可以畀咩意見
幫你追埋佢好冇呀？

又唔熟 人地近況關你咩事 人地又憑咩要同你講近況

啲口吻
「我要嘅係意見」

祝你好運啦

明顯知道人地做左機師先想約人出黎啦

算數啦臭雞
人地有女你鐘埋去做乜鳩

一係你ig direct人傾計囉 約出黎可能好odd 呢

樓主戇鳩係連登問
呢度d人係女就話係臭雞
Btw約啦 朋友見下洗咩理大家咩職業

司馬昭之心 路人皆知

有問過嫁

人地做司機ge話你會唔會想約人呀？

hi~樓豬,我中三無讀啦,去左做廚,約唔約呀

想問下樓主職業係咩？
問緊副業，你主業做雞看諗大家都好清楚

樓主chur住唔放真係想笑

利申 同機師係隔離睇你篇文

樓主不如講下自己bg
咩學歷
住公屋定私樓
搵幾錢

樓主講嘢好低B

臭雞見得多 咁撚冇腦嘅第一次見

朋友？

我而家都有12k，所以唔係釣人

好似你呢種送上門的臭閪屌兩鑊就飛架啦

樓主做雞

你覺得唔同level嗰下就已經唔係friend

一路有ig fb一路都無搵人 人地變機師就無啦啦話要搵人 臭雞你就認左佢啦

都話問撚左

哇 咁富貴呀 大茶飯來wor

經朋友先知佢做左機師 睇黎你地都唔係好friend啫

如果佢唔係機師 而係司機 你會唔撚會約佢出黎阿

見人機師就濕撚晒死都要約人出黎見，佢揸巴士你會唔會咁撚心急要見佢呀？

祝個機師中出即飛樓主幾十發大埋肚然後飛咗樓主

自己諗撚下喇屌你老母
請使用大腦喇 仲細阿要唔要幫你溝埋阿

有邊忽屌錯佢

樓主比連登仔輪姦係咩感覺

真係朋友 要約既話洗撚上黎特登開POST咩
要約咪約囉 上黎開POST都唔知做乜撚

上黎開POST搞咁多野就係 你同個條友都完全唔熟
唯一就係知對方叫乜名,又諗唔到可以用咩理由約出黎,因為又唔撚熟,所以約出黎又唔知傾乜好,所以要上黎問

真係ON撚99,如果真係有心敍舊,一定要兩條友咩?連埋以前同學一齊約唔得咩?
剩係想約機師有腦既都知你想做雞啦
仲要話請使用大腦

屌睇左咁耐都堅持單純食下飯咁就唔駛諗咁多野啦，咪吹水啦!

我問左啦，佢而家都唔覆

唔覆就算啦，駛乜上黎開POST?

樓主知唔知點解人地唔覆妳呀？

除咗真係同妳唔熟外，事實就係妳唔靚呀，人地完全對妳沒興趣！

如果係靚女問，做男仔幾唔熟都好，都會覆下妳，依家人地完全唔撚理妳，就知妳自己咩料啦！

佢私心已經寫曬出嚟 此地無銀

送上門都無人要 你睇你賤到

Strong post leave name

點解之前唔約？
知道人地做左機師就即刻話敘舊 想溝人咋掛臭雞 仲要扮咁耐冇見想同人傾計 又唔見你約其他同學？ 扮哂野

係咪細個撞親個腦 思考方面出現左問題？

你要約我咪出聲囉
上黎問問問把撚咩

假膠下話

你有閪架麻

咁你收皮啦 有咩居心啊

如果你唔係咁諗 你哋關係真係舊朋友別無企圖 就唔會將佢做咗機師特登打出嚟 因為真朋友唔會介意咩level

如果單嘢性別調轉 巴打們應該會大力支持
窮撚約女機師食飯

我覺得樓主應該要做搞手 約哂成班人聚舊
之後再熟d 先單獨約 咁耐無約人 又單對單 會覺得好突然

樓主你漏左呢句未覆呀
覆啦喂

臭雞想連登仔幫你諗藉口?

個目的性明顯到咁兜咩丫

屌咁你收皮啦 人地話你想溝佢你就扮哂野咁話佢已經有女朋友 扮對人冇野 你食屎啦死臭雞 人地條女高你咁多班唔會要你架喇 同埋like ig哩啲野好多人都係鳩like 唔好諗多左喺度發姣啦

想俾人屌就認啦

收皮啦，雞，人地如果係巴士司機你會約？

你就應該用下你個腦

12k
難聽啲講句 Fg都唔止啦
返去sale客啦

都有12k

你有？

屌你咩 正常打工仔話比人聽得12k講出黎都笑大人個口

人地有女朋友就咪撚搞鳩人啦臭雞 人地同你又唔熟 佢既生活關你咩事呢下？你哩種人 隔一排就會開個新post冷係感性話“舊同學係機師 佢有女朋友 但我唔小心鍾意左佢 搶唔搶佢番黎好？”

想俾人屌呀嘛

你諗得level者係你同佢唔多熟

12k
其他唔答 擺明冇得讀大學同住公屋 所以想釣金龜啦

日飲夜飲 有咩好飲

咁你就收皮啦

以前同佢好friend

呢個同你機師朋友 有幾好友情先， 講真咁耐無見 出黎dead air 就柒啦

你上個post話“好後悔中學個陣冇同佢熟絡啲”
人地番到黎香港又唔會主動搵你
有幾fd?

樓主 你可以考慮下我 我做城巴司機 月入有15k(未計勤工)

好friend就即刻約到喇
我都有一兩個女仔中同好friend
就算依加單獨約岀黎都冇問題
不過人地有男朋友我都會避忌下，你仲要同人唔熟收收皮算喇

未諗過要同佢點點點
姐係有諗過啦 你呢種自欺欺人有求於人仲聲大夾惡想我地點幫你
根本件事你仲要強調人地有女 你唔係想食左佢點會介意人地有女

希望樓主妳係假膠.......

已經唔撚係friend啦
自己又睇低自己

樓主有冇興趣約我？我都係機師
定一定要係你個fd先得 ？

約我囉

不過首先要係靚女😁

利申: 獨住緊一層私樓

樓主啲臭西格、智力無下限 同埋樣頂盡一般 又冇見識 真係好嘔心 睇佢啲字都feel到被佢雞姦

使用你老母個大腦啦 冇撚腦

如果12k/Q呢

會唔會咁多機師

就咁睇真係動機不良
大家都係女人 明你諗咩 直接d問人點做主動咪得囉 扮哂蟹咁

同d倫敦金雞有咩分別

放你飛機呀

動機明顯到

個西鑽石造？

冇咁唸過

臭雞，想黎返場友誼波，打下飛機出聲嘛

I want to have sex with you

問你地盤仔叫你出去飲野你出唔出去呀

講真你啲智力咁低，搵到12k應該好好感恩

人地機師，你又有機場，many planes land on you

其實有friend冇番工都出過去飲

難分真與假

假膠

樓豬做咗智力評估未？

因為你強調佢做咗機師
臭雞

同佢講300蚊過夜，無限Q

結果一眾巴打都真係用左大腦

開始覺得係假膠，由佢話12k個刻開始

因為條仔已經有女

條女澳洲人。。我真係要洗唔洗咁慢慢問

你又知

碌下IG鳩like下以為人地留意你 痴撚線
癩蝦蟆想食天鵝肉

唸同念 讀音一樣
唸書咩唸你老母
文盲仲想溝人機師

算啦
睇嚟豬都好有決心
不如大家提供吓意見點樣呃9屌

樓主成功開咗傾計post
Use your brain

明知人地有女朋友就唔好搞人啦

又話淨係同過一年班，又冇人電話，中三走左又冇搵過人
fd極有限啦，人地一早唔記得你係邊個啦，但成個連登都知到你係臭雞

笑撚到仆街 送上門都冇人要 想飛上枝頭變鳳凰 抖下先啦

都話佢有睇我post

人地肯覆你dm未

睇你post就記得你？大把人日日like啲唔識嘅人啲post啦，你個機師好朋友覆你未呀

有啲friend ig睇到呢個post tag左佢

我都見到你個朋友post ig story tag左佢
唔好搵人啦，你而家搵就知你就係開post嘅臭雞

只要完成一件好簡單嘅事

陸某可以獻計包你心想事成

詳細可以睇我舊post

你邊位
唔信

救命 追完post 真係一樣米養百樣人

開名啦屌

你係個Post度特登提佢做機師 即係你其實自己都覺得係因為佢做左機師你先想約佢
如果唔係你仲點會特別講呢樣野

你是誰 有冇約過佢？

俾人感覺好刻意 不如算啦

Lm

人地外國生活精彩過你幾倍
你估人地記唔記得你，會唔會都想同你聚舊
狗公約女就見到多，真係好少聽女仔要主動約人
除非。。。

除非咩

除非你想主動送上門俾人中出即飛

好簡單人地有女朋友都好應該避忌下，你又同人唔熟，無啦啦約出黎為乜

留名待笑

Push

ok我認我冧佢，咁人地番嚟香港，見下都唔得？

人地出左事之後，唔好呢家先走出黎話唔認人咁狗呀

照下塊鏡先啦樓主

咁直接講你西痕就ok

直接同佢講我想比你屌未得囉

去到第11頁終於肯認 死臭雞 又話人地有女朋友乜乜柒柒

拜金雞。

如果人地回流做地盤佬，普通文員仔。

你會唔會約人！？

見到都兜路走啦

又一隻拜金雞

其實而家佢應該知呢個post, 所以轉topic ok?我淨係想試一試

有女朋友仲試乜撚？
之前又話舊朋友，而家又話鍾意人，
咁多年唔鍾意，唔搵人，
人地一做飛機師就鍾意，
正一臭雞

仲飲乜野，直接上房啦

完

本身仲以為係假膠

屌你老母臭系
真係低你成世做sales 你本身個人己經係咁cheap
你有樣野岩，你的確同佢唔同level

正一死臭雞，見到人地做機師就想狗衝
人地有大把空姐食啦，洗撚食你個老泥妹咩

Wow 人哋有女朋友wo 仲唔避忌下
樓主似想做第3者 係約就一班人一齊
到時對方係對你有興趣 你怕日後無機會咩

你望下你身邊其他同學啦
讀毅進既又唔見你想約
拎綜援又唔見你想約
讀大學既又唔見你想約

係要想約人機師，人地條女一齊果陣捱生捱死捱窮過你又知咩，咪咁仆街啦樓主

樓豬柒到仆街 我係你就深潛

西痕？

0蚊無套包生B

我班做傳銷Ge朋友都係咁講
人生課程都係咁講

我都係機師黎架 一齊飲杯野？

叫佢買點數卡先

證明你都唔係話好fd姐 真係fd邊會介意呢d野架
如果係無野 你標題第一句唔會中學friend做機師 而係想約人 打咩內容響前面 反映到你潛意識覺得咩係重點

認啦咩臭雞？
如果佢做地盤你又約唔約人岀黎見呀
根本就係見人做機師就發撚哂姣
人地有女都重要埋身
唔係雞係咩？

賤雞

臭雞
想被人屌咪直接啲

咁點解淨係呢個frd先開post問？
人地有女朋友 咪搞人啦

都話因為耐冇見囉屌

收嗲啦，人地做咗機師先約人，明知人地有女友，擺明想搶人男友釣金龜啦，臭雞

如果我d中學女同學十幾年之後都識返黎比我屌就好

咁撚強調做左機師，唔係雞係乜？

去學做機師啦，有女自動會送上門

耐冇見就要約？
咁我十幾年冇見過啲幼稚園同學係咪要全部約哂出嚟

其實呢度個個屌你無人畀過意見你媾仔，你都仲會follow同覆人，實情你係咪想人屌醒你？

既然你認冧人我認真D覆，約就約一大班人，人哋一日未同女朋友散，你都唔好叉隻腳埋去，愛情呢個karma is a fucking bitch!

其實冇所謂既
樓主呢種多數係弱智港女
送比人食幾次咪EASY COME EASY GO

影一影你隻閪send俾佢。 佢就明架啦
不過你記得幫隻閪化妝先影，你知啦
你呢啲臭閪可能好撚黑，咪嚇親人兼掉港女架

無私顯見私 自己都講哂出黎
真係好拜金呀

你咪約埋其他舊同學話想敘舊 咁咪唔怪囉

比人溝到都中出即飛啦

大家明架啦，做個朋友姐

樓主見到人做咗機頭佬就掛住人

你隻臭雞 見人係機師先搵人食飯

你將人分level已經覺得你有問題，
第二，你係睇唔起自己

個個都話我冇問又要拎意見

隔住個mon都feel到成地濕晒

嘩 本身以為假膠 原來真係咁撚cheap

支持樓豬積極約雞頭佬, 約到出嚟記得出個賽後包膠

冇咁啦
柒味好濃啊
不如唔好咁夾硬?

知唔知醜架 人地滴哂汗又叫你叫多啲人 擺明唔想同你單獨見

中學同學做左機師，好自卑

樓主正臭雞

因為你topic 寫到明佢做左機師，然後佢番香港想約佢出飲野，明眼人都知你想點

樓主你個柒頭係咪00後?

見到人做左機師就想約人 樓主係咩企圖，大家一眼睇得出啦

屌都話中學同班

😚😚😚

傻既都知樓主不懷好意

西痕了

人地有女朋友就咪撚搞人啦
臭雞

仲有，如果呢個舊同學做其他唔起眼嘅職業
你又會唔會主動搵返人出嚟食飯吖？

追曬樓主兩個post 小結：

sales妹撈唔掂想釣金龜
格硬認親認威又冇藉口料子埋身
咁多年都冇交情就咪騷擾人

除非自已好撚有錢,
或者請哂舊同學食飯, 話慶祝同學榮升機師
咁咪冇問題囉

但係樓主輸撚 算數吧啦

到底樓主可以去到幾撚cheap

trade 咩

樓主有新消息記住update

推到機師見到

佢應承左出

真係死臭雞 人地有女朋友都搞人 難怪冇人要你啦

人地有話想見你哩條姣西？過主啦 搞人男朋友

單獨定約埋其他人

你有冇佢女朋友ig? sd哩個post俾佢女朋友啦 有姣西認鍾意人地男朋友 對人地起痰呀 唔係信條姣西淨係真係想見下就算咁簡單下話？唔係想搶人男朋友 搞咁多野做乜？

人地有女你仲約乜春

敍舊姐

又要做婊子，又要立牌坊

智商低就唔好講大話啦，真係好7，問多兩問就畀人chok晒成件事出黎

你學歷低，唔靚，冇家境，仲想攀龍附鳳，好彩d咪畀你做到幾個月sp/女朋友，到結婚果陣人地父母點會同意

結唔到婚你只不過可以痴飲痴食一排，要到1，2個手袋 真係好似做雞咁

我係咁差佢又點會肯出嚟，約左啦

喂你咪屈樓主 人地搵12k一個月 機師都要行埋一邊

咪搞人啦屌
知你d cap圖係假既

利申:識佢 同佢一齊mon緊po

你要明白呢個世界上有d人係唔識拒絕人，所以你見到佢應承得好勉強，仲要你帶多d人出黎，即係唔想同你date

何況食餐飯不等於有機會拍拖，更不等於有機會結婚。我都會同果d入唔到大學的中同食飯傾計，但如果佢追我，我會覺得佢唔知醜

下佢真係咁覆我，我可以post出嚟，一係send俾你

有無約個好耐無見拎綜緩/做7-11 既男同學去敍舊？

有無約個好耐無見既女機師？
敍舊咪姐係搞破壞 搞到人地兩個關係破裂

收手啦

#請使用大腦🧠

冇咁既friend, 有我會

攀龍附鳳嘅臭雞

屌你 夠薑唔好用假ac inbox佢
唔敢現真身又要約人

死都要約仲send😘emoji
你真係影衰港女

佢條女一定係到恥笑你

你話你識人咪又係得個講字，on9

想知樓主上面講左咩，係咪主動約出黎sp做雞？

到左個日可唔可以見樓主低post上黎？想知幾冇腦港女先做得出咁嘅野

Hi 你睇到個post啦可

你係咪咁同佢講呀臭雞？

約撚到咩 暗瘡臭閪 撚會so佢

屌 開佢樣啦 小弟真係孤陋寡聞，諗野咁撚戇鳩嘅人真係第一次見

上面有人覆咗 臭雞用假ac
佢兩張cap圖中間應該淨係得一句 機師問佢係邊個

我仲以為假膠

廳到有個機師約你
你濕曬未？

屌你邊位，咪係到扮同佢熟啦，夠膽dm我。總之我就約到佢。你都係想佢睇到我同你嘈姐

無人留意你隻臭雞 唔好ff太多

有大家ig fb都要經朋友先知對方做咗機師
咁你之前都唔係好留意人啫

明顯樓主先同人唔熟

就過千負評，分分鐘推到做新聞，睇下人地機師哥哥到時點睇你

其實我冇所謂，佢有睇個post 亦都話左會出，我係係到同你班係唔係都話臭雞同埋認親認戚既人消磨下時間

約到？約到幾時呀？
收皮啦臭閪
佢睇到你點覆係道笑鳩你on9咋，仲以為自己好撚型

屌 真係柒到唔敢睇
我係樓豬就掘個窿埋左自己算數

講到剩係想約朋友 又要專登注明職業

你邊撚個呀 我信你呀

臭雞
你係咪做開雞架？

你打錯字，係釣呀，唔係約

開始有機師朋友
愈黎愈精彩

個機師見倒呢個post，仲邊會出嚟

你信佢咩擺明扮野

真係好撚肉酸
Cheap 到呢

唸唸唸唸唸睇撚到眼盲

點解可以咁肉酸唔知醜，重擺到明話冧人，人地同樓主又唔熟，咁耐無見，人地重要有女朋友

呢d咪正宗港女 真係好撚垃圾

絕對唔係假圖

同佢講埋呢個post，世界級

人地都話搵埋自己啲frd，又滴哂汗咁，擺明唔想同你單獨見啦。我係你就摺埋先唔好再chur住人喇

收手啦

好柒
柒到唔想再睇

樓主DSE 畢業完就做sales？

點解可以咁唔識社交、大體？

屌你真係好撚煩 唔撚想同你講落去

你都完全唔熟機師

點會知佢澳洲同香港 d圈子？

姐係唔識人啦

文盲

希望有人起到樓主底

希望只係假膠post

唔識佢就唔知你地既對話內容同你用個假ig ac inbox 佢啦臭雞

如果你係正
機師唔會叫你約埋其他人喇
你死心喇
人地唔會冧你

話約左 根本就冇約其他人
機師都睇通你

如果佢「真」係識既話 你係機師眼中既人格同形象早就破產左

一班係交心fd 一個係勢利舊同學

你講到你又識佢咁

上得黎問好明顯你地唔熟唔fd
聚乜撚野舊
擺明想同人有進一步發展
仲要因為人地係機師
完

做雞都有番小小尊嚴啦

講大話死全家

做雞都有尊嚴過佢啦

個問題嘅根本係你表達出你想約人出嚟敍舊係基於人地做咗機師呢個事實，
你可以死都唔肯認冇所謂，
但你問心如果人地唔係做機師，而只係一份普通嘅職業，你會唔會咁大反應又開post問又剩？

約到出黎之後 條姣西就會話：呀邊個邊個佢地無啦啦唔得閒所以冇黎呀 得我咋

垃圾

照下鏡就有答案 上連登問做乜

司馬昭之心路人皆見

樓主終於收皮

其實佢叫我可以直接同佢傾先冇再comment, 我悶先覆下你啲on9

人地有女朋友做咩要同你傾

又要做雞又要攞貞節牌坊

佢自己講到又關你咩事

你又知我做雞

見你咁低能我諗佢多一個SP都唔軀既

咁你做咩？便肉器？
點解唔考慮做飛雞，快捷D

知唔知點解佢叫你唔再comment呀？
佢唔想俾人知呀

約到就當中自己得米好威威 屌你兩三Q然後中出即飛咋

做雞都要個客主動去撳鐘仔先接客啦 樓主係主動死lur個客做佢生意咋

好似你咁既貨色500蚊都唔值啦 賴蝦蟆

死淫蟲飲嘢一定屌？

其實人地都開到口叫你收嗲唔好柒落去
你仲好威威豬咁以為約到人好巴閉

然而你係因為知你個好耐無見嘅朋友做左機師先想約佢出黎

你係咪想搞人條仔 自己心照啦死臭閪 做咩一直唔敢覆我？心虛呀？

同你好熟咩，你又唔識人，關你撚事

樓豬開左個post問同機師出街做咩好，大家一齊比啲建議佢

個個人想溝人個時都話想做個朋友姐

我覆左，盲？

假膠黎講樓主都幾成功

係

覆你地hea時間only

遲啲會唔會有機師版本：做左機師，中學同學(免費雞) 想幾出黎聚舊(爆房/釣金龜)

*約

幫佢起機?

好柒

講真呀，就算機師肯同樓主食飯又點？

單獨出都冇話題啦，人地就環遊世界，見多識廣，你就係香港做sales仔，點搭爹？

更何況你仲互約fd? 你班垃圾fd同人地班高質fd同抬食飯，差距大到講兩句野就分到啦，堂堂機師，高學識，點會鍾意個垃圾mk死港女sales呀，當你雞都晒人時間啦

咁friend 極有限啦 臭雞

樓豬我硬左

咪傻啦都話佢中三走左，佢班fd我都識

見到同傾計兩回事 到底邊個文盲

( Show Blocked User - 日飲夜飲 )

好聽啲咪機師 難聽啲咪司機

你on9? 考機師坐底degree畢業，你咪笑死人啦

佢上次番都係約舊fd, 唔同佢叫哂澳洲啲fd嚟？

準備好群p未?

Send條link俾佢

你地2個唔同世界 好心你增值下自己先諗住媾人啦

機師唔係講飛就講車講女 冬天就講滑雪 夏天就講潛水打golf 就算講飲講食都唔係你新假期果啲level

不如直接啲 去開房咪算囉